<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="calvusblackinfo">Nome Popular: Calvus Black \n \n
Nome Científico: Altolamprologus calvus
Outros Nomes: Black Kapampa
Família: Cichlidae\n \n
Origem: África - Lago Tanganyika (Rock Dwellers)\n \n
Características:
O corpo, característicos dos Calvus é curto, grosso e com a cabeça em forma de cunha (testa bem inclinada) e boca grande levemente voltada para cima. É todo preto com inúmeras linhas longitudinais pontilhadas brancas, por praticamente todo ele; somente a cabeça é totalmente preta. Barbatanas dorsal, anal e caudal, também segue o mesmo padrão do corpo. A barbatana peitoral é totalmente preta.
Quando jovens, têm o corpo cinza prateado, com faixas transversais pretas e apresentam já as linhas longitudinais pontilhadas brancas. Com a idade o corpo vai escurecendo.
Peixe de crescimento bem lento, atinge a maturidade sexual somente aos 2 anos.
Como todo Calvus, tem a boca bem grande, chegando a ser desproporcional em relação ao corpo.\n \n
Comportamento / Sociabilidade:
São calmos e pacíficos, demonstrando somente uma certa agressividade para com os da mesma espécie, quando estão em período de reprodução e com o “ninho” formado.\n \n
</string>


    <string name="calvusblackinfo2">Vive bem com outras espécies, devido ao fato de serem carnívoros e terem a boca grande, não devem ser colocados em conjunto com outros peixes (e/ou filhotes) muito menores que eles.\n \n
Posição no Aquário: Todo o Aquário\n \n
pH: 8.0 a 9.0\n
gH: 10 a 15\n
kH: 4 a 10\n
Temperatura: 24 a 27 ºC\n
Tamanho Adulto: 13 cm \n \n
Alimentação:
Carnívoro, devem receber alimentos ricos em proteínas, alimentos de origem animal, vivos e/ou congelados. Mas aceitam muito bem alimentos industrializados como flocos e grãos.\n \n</string>

    <string name="calvusblackinfo3">Reprodução:
Ovíparos, no período de reprodução o macho escava um “ninho” (buraco raso no substrato) onde a fêmea deposita os ovos, que logo são fecundados por ele. A eclosão demora em média 72 horas. Em todo período o casal toma conta do ninho.\n \n
Dimorfismo Sexual:
Bastante difícil de distinguir, normalmente os machos têm as barbatanas um pouco maiores que as fêmeas, mas isso não pode ser tomado como regra.\n \n
Outras Informações:
Devem ser mantidos em aquários de no mínimo 200L.</string>

</resources>